bobo陳文瑗都有人埋單，咁黑鮑呢？

暗黑歷史都有人埋單

實有架

有得埋我唔介意

至少bobo冇露鮑（好似係）

少年你太年輕了

因為Bobo pink鮑

揾我乜事？

問你幾時結婚呀

只有支那富豪

bobo 係 pink 鮑

擺酒果晚要預幾多圍比班老㩒

丹麥浚龍囉

圖呢

好多毛

漢堡神偷

Bo Bo Blow

job

佢隻鮑鮑好正

佢都幾慘

黑色肌膚給她的意義
是一生奉獻膚色鬥爭中